政府唔比你講，你就要學大陸咁玩擦邊球？仲要覺得自己好醒？

事源係咁：
荃灣區區議員於Fb稱收到民政通知，區議會小型項目工程，若有「連儂」二字，將不獲提交至區議員投票及表決

我喺度宣佈：
「句句有連儂」區議會計劃
正式啟動！

咁多位連登仔有無聽過<六國論>，所謂「今日降五城，明日降十城」、「賂秦而力虧，破滅之道也」，當我地見到政府不斷收窄議會議政空間，係咪得返「改個名再黎過」一條路呢？就算比你用「民主牆」、「愛國牆」巧立名目過到骨。但每次少少既妥協，最終我地只會畫地為牢，自陷囹圄。係咪到最後，我地要連「民主」呢兩個字都唔敢講出口，要學牆內人民咁用借代，用擦邊球黎苟且偷生？

凝聚觀塘喺呢度有個想法，既然政府唔批，我地何不每個議程每句發言都加「連儂」兩隻字落去呢？「連儂滅鼠工程」，「連儂九巴路線審議」，「藍營衛星團體連儂撥款計劃」。筆者真係想放長雙眼睇下，政府係咪真係敢與民為敵，連一個議案都唔容許區議會討論？

怯，就會輸一世。今屆區議會大勝係千載難逢既機會，我地仲要做無牙老虎做到幾時？我唔知民選議員有無呢個想法，但凝聚觀塘就有，亦都希望七成半多數派選民可以大大聲話比我地既代議士聽，我地唔係要笠水，唔係要妥協，唔係要走精面。

香港人要既，係反抗。

—————————————

監察議會 服務社區
公民覺醒 聚賢求變

義務地區工作/街坊資訊交流，歡迎Subscribe凝聚觀塘Telegram Channel：

聯絡本Facebook專頁：

如果議員咁都唔反抗
不如反肚算啦

Pish

香港人 區議員 一齊正面反抗la
區議會我地主場 唔洗驚 唔洗縮！！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

正確做法

「今日割五城，明日割十城」
我實在太撚嬲，一時心急背錯左六國論，好對唔住

約翰連儂懷舊金曲演唱會

垃圾民政 去死啦

推推推
代議士可唔可以畀啲風骨

p

推佢老母

唔好比啲議員話改名了事呀

要帶起個風向

唔係要妥協下話

件事唔會改名就完到
一日禁你一隻字 咁大家仲抗爭緊d咩
又話選人入去一齊抗爭 結果走精面 退一萬步 咁到底抗緊d乜

無錯
以後係咪民主，自由都要改名？

推

擦邊球係蝗語

岩呀 退一步就變大陸咁

無錯，因為我就係講緊咁樣做成隻大陸狗咁

「擦邊球」係蝗語，係啱既
我就係想講，如果你諗住換個名走精面
就同大陸狗無分別

岩
唔同立法會宜家
呢啲制度內老實講你人多就點都有得傾

tui

真

民政d人起咗底紅底黎
根本紅底人多唔清肅，制度內外都玩唔贏

推啊！再退就變香港省

民政果d食屎狗 縮細版777 黎
平時區議會好撚臭串

就係因為睇死班議員唔敢反枱

無權果陣就話無權
有權果陣又唔敢用

推呀

連儂滅鼠工程

我鐘意

再整個「約翰連儂紀念會」
睇佢會唔會反

TUI

連儂主席
就住頭先民政官員既連儂發言

夠薑咪停撚左個議會佢囉

屌，推到十八區區議會都跟啦

唔好諗住走精面了左件事呀

仲未帶到風向
啲民選議員睇唔到呀

仲未睇到呀佢地

走精面就輸一世啦

唔好怯呀香港人
咁小事都退？

屌撚死政府班狗官啦

民選議員仲未見到個post呀

喂大佬
咁多香港人投你入去 你同我縮？

無錯呀
呢啲要明刀明槍鍊過

依家係玩文字牢
我地唔要自掘墳墓

推到全香港區議員回應

到時連民主都唔比用
民主黨駛唔駛改名叫人民黨？

我最嬲係見到香港人話改個名就算
有無尊嚴？

push

連尊嚴都衰
仲有咩可以贏？

Sd link比議員

幫幫手啦
哪怕有一個議員肯做，已經係新聞，係新聞，就會有noise

我唔想連咁少事都衰呀喂

連議員呢啲最有本錢既人都笠水

香港人根本就唔應該諗改名
我地唔係有言論自由咩？

上水呀！！！代議士！！！

咁不如叫MZ牆算

佢地未笠水
但我地就要吹個風等佢地唔好笠水

個fb link死了

民政 有權？

香港人最撚叻最巧，話咩獅子山精神喎

贊成咁玩

屌你老母唔撚好妥協啊

有權咁做？ 咁之後有乜唔滿意都可以不提交？

岩，所有名都加「連儂」
小型項目工程過唔到係因此民政玩針對

根本就應該咁玩
改名？退縮？
香港人無呢個選擇wor

權佢的確有
因為議案要先過民政先可以上議會表決
但唔代表呢個權係啱

咁樣比人姦一次都縮一次 咪變成換住體位比人姦囉
唔會諗下點推開個咸濕佬 淨係諗換咩體位無咁痛

唔叫連儂叫連登囉，效果可能仲好

唔會
今次連儂，下次就民主
你想改名到幾時？

岩，錯不在我地，點解要我地改

無論手足同議員心態上都唔可以退縮
唔好再諗住點側側博
對家無一刻停過打壓

無錯
呢啲係正宗無風險抗爭黎
但又係一個唔可以縮既位

up

對家踩到上門
民選議員幾時做野？

推
淪陷以來大家諗住做smart ass香港人就可以生活得安安穩穩，但其實呢種做世界仔嘅心態只會令我哋條底線越退越後。

日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。[3]然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。

議員睇到未啊?
唔好諗住口罩同消毒藥水先啦

講得非常之好
巴打深得我心

十分支持

你真係三秒就回

ok

成個網絡都充斥緊「改名啦」呢種歪理
我唔快啲推上去
香港言論自由就又死一鑊既啦

屌，啲議員仲未睇到，因為我推得唔夠大力

我要議會抗爭

還我言論自由

誓死悍衛連儂牆

我要上熱門
哪怕全香港有一個議員睇到，做到
都係反擊既狼煙

香港人，反抗

pish

根本無妥協既空間
不自由，毋寧死

開喺吹水台少人係正常

幾多香港人為左個連儂牆要比狗咬
今日你同我講連儂兩個字都保唔住？

唔緊要，吸取教訓
但我有意志
我要推po

走精面走到走火入魔

算鳩數啦，咁撚左膠既item 都可以退讓既話真係香港已死。推你入議會就係要你翻天覆地，入到去仲要跟佢規矩玩

一於連儂佢全家

望住啲新科議員踩住人血路上位
我真係好想嘔呀

yes agg bro

無錯，巴打所言甚是
完全無任何影射成份既term都唔講得
民主黨係咪已經諗定改名做人民黨？

連完爸爸連媽媽

又唔好咁講
事情發展得太突然
就由我地用民意夾佢地去馬
唔去再屌

人地唔比你做， 就唔去做， 仲點為港人爭取
玩盡佢呀

連儂爺爺與嫲嫲

有道理隔離post話投票改鳩民政專員個名做連儂民政專員，玩撚大佢！屌你老母港共！

好岩呀

啱呀
最好每句都加句連儂落去
睇下佢係咪夠膽拆左個區議會

唔知點解我諗起青政宣誓dq

咁有用嘅post竟然沉，推推佢

如果佢可以一次過dq曬全香港400 幾個區議員
咁咪攬炒囉大家

正如雷射槍嗰時，咪正面回應，一人一支，吹咩

淨係避冇用

感激

真呀 避你老母呀避
避得一時避唔到一世
Over my dead body la!

推，區議員應該諗下今年係咩人投自己

啱呀
如果我地嗰時已經走精面
送中過撚左九年

正名
只有一個名
連儂牆

推
邊個改名 含撚啦

推
邊個改名
吔蕉啦

同意，推

改名=陣前逃亡
斬立決

Push

同意乜撚野都連儂

其實真係
咩叫得寸進尺

呢個正

唔要咩約翰牆 咩心意牆 咩民主牆呀
好地地叫連儂牆
邊隻字犯法？又港獨呀？

……

push push push psuh

本來討論港獨都係我地基本人權黎
我地已經輸過
仲要再輸？

push push push push

有理要推

推到有議員回應

擦邊球
踩界

Posh

btw
雖然我喺其他po屌過梁凱晴面目模糊
但今次佢快手肯正面回應要讚

岩 點解要學中國
連儂

連儂

有道理

冇錯

巴打你無錯
但我就係因為屌緊呢種行為似大陸狗所以特登用蝗語
咁先夠難聽

真 唔反抗不如一了百了算

其實係
正面啲
同佢打對台好過

香港人
連儂呀屌
無約翰無人民無愛國呀

區會係咨詢架構就係人都知，就算真係叫連儂民政唔撚理你都理所當然，但係作為民意代我你都唔發聲自我審查就唔可以接受。

開個靚頭先
但仲有好撚多個代議士架
喺邊呀你地

推到議員睇到

連儂推

醒目

有六隻連儂民政專員負評

無錯
要求所有嘢都加連儂2字
唔批就全力宣傳民政署阻礙民生議題
屌到班支那走狗反皮

好波

高汁post 推一推

冇錯 帶個方向返黎
連儂反抗

推到上熱門呀

岩

同意

推到1001 開返喺政事台
總之我要區議會句句有連儂！

班議員選擇走入制度 就唔該你地喺制度入面抗爭
都唔要求你地走上街頭喇 咁喺制度入面可唔可以比多少少力
咪撚再派野呀

次次都諗到啲咁啜核嘅橋

連儂多謝你

推比連儂民政專狗睇呀

類似當初蒙面法
大家要做既係反對條法例
而唔係走精面諗點做就無事

一開始就接受左對方唔俾你用"連儂"
走去諗其他名

"連儂"無問題！

點都反抗左先！改名係後備方法

呢個比喻好極！
要反禁蒙面法
唔係要化妝
而係要全民蒙面！

改乜撚野

香港人，連儂！

連儂納粹林鄭

凡是敵人反對的，我們就要擁護
如果政府反對，我哋就含撚，咁革咩命呀
天琦會點睇我哋呀

民政你即管試下廢撚咗成個議會佢

支持

冇錯呀

區議員手足千奇唔好妥協

諗下反蒙面法
我地走精面，我地死撚左啦

天琦會笑我地交又唔打
連幅牆都保唔住

連儂牆呀我屌你老味垃圾港共

真 佢禁得一個字就會有第二第三個
溫水煮蛙
愈唔俾講愈要講 屌你老母

佢地做得好有心㗎
入去睇下喇

連佢老母

推唔到都要推！！！

禁左「連儂」，下次就禁埋其他字！

支持手足

擺到明要光明正大起連儂牆

政苦設牆你跨過去？
係咪要到封死晒先反擴？

退無可退喇，其實我地既民選議員 尤其素人 根本無野可輸 放手啲 去盡啲， 放心 民意授權

自我審查呢啲唔可以屈服

日後乜都唔講得係咪唔講

「今日割五城，明日割十城，然後得一夕安枕」
自己諗

gchi
乜鳩都加連儂落去

自我審查就真係會變習慣
咁唔使打啦

On9
咁咪姐係變相「擦邊球」囉

連儂民政專員

沙田個DO串過馬撚

點解唔比叫連儂
叫納粹就可能有爭議姐

真，推上去

越來越過分

正確做法，支持

推！

牆儂連

一個唔叫連儂牆既連儂牆
我唔撚要

港共一路都温水煮蛙，今日可以無連儂，聽日咩都可以無

依家無合法連儂牆，手足係咪唔識痴文宣唔係呀，日日有文宣出呀
我希罕一個巧立名目既不知所謂牆嗎？

同埋法例冇講唔比用依兩個字 冇姐係用得 搵到再黎ban我

Gchi

無錯
我地唔係大陸人，唔駛學大陸人

正確做洗，本身區議員選你地入去就係諗住攬炒，唔洗諗4年後選唔選到，因為香港人都未必重有4年

啱數

Pilush

喂，啱喎

推 我哋冇得再退

香港人反抗唔只係口號

講得好

Support

連儂推到區議員睇到

頂住，加大大隻水印啦

區議員唔係就係入去比香港人睇下制度暴力政府點打茅波咩

連儂賀國慶呀屌你老母
禁埋吖笨

點解唔比用連儂？今次禁得你呢樣，你由佢，下次佢只會得寸進尺

咪撚改名
喺咪睇唔起連儂起源？

起視四境，而秦兵又至矣

唔想香港變成咁？香港人，連儂反抗！

擦邊球係蝗語
廣東話叫踩鋼線呀

廣東話叫
踩界
走精面
軟皮蛇

但我就係想用蝗語
因為改名就同蝗無分別

pishhhhh

區議員好波
一步都唔好讓

今次唔比寫連儂， 下次就可以唔比用民主
一步都唔可以退

Up

係咪唔知連儂點黎啊屌你老母臭閪政府

態度正確

無錯﹐唔好學泛民咁下下扭橋配合扭曲咗嘅制度﹐之前話有險可守法治未死

所有政府工程必須加設連儂牆作為撥款條件考慮因素

觀塘區議員

sor
凝聚觀塘只係一個地方小團體
我都希望觀塘區議員可以聽到我地今次既呼叫
但更希望係全香港都聽到！

當慣咗退讓
到殺你全家個時
話放過你隻狗已經要喊住感謝黨

原本無問題既野 點解要比人限制

約翰連儂紀念牆

連儂晚宴
連儂行山團

忍一時激撚親自己，退一步益鳩埋人地！

有諗過
但現時要憶更多手足知道依單野
唔好比人分化到先

推到班區議員唔聽你講

721 831 101 1111 1112 1117 1118

唔係要鬥氣
而係言論自由寸步不讓

推
絕不妥協

721831101111

文宣就不嬲都有貼
但我選你入去，就係想要大大幅連儂牆吖嘛

你叫果班為左有得選 而改走自決既眾志 點算

回力鏢
為咗奶個政權可以連嘅心思想都改

講得好岩 每次政府進一步 我到就只識退一步 長久落去連企位都無

未見到有議員回應wor

推啊一定要推到區議員見到

推推推推推推
真正既民選區議會，如果做既野，個政府都唔俾
即係個政府同市民為敵

又想玩文字獄

仲未有議員回應

18區一齊行動就有效，然後推出國際
係活生生嘅打壓，白紙黑字，證據確鑿

一個區唔夠做 其他區議員快D跟機

原來沉撚左底

咁簡單既反抗都唔做？

無錯，文字獄真係絕不能妥協

推上去比其他議員睇

衝出國際

各區手足快D傳個POST比區議員睇到

推推推推推

就算無發生
我地都可以主動出擊

1000 個正評，未夠爆

啲議員仲未睇到

我send咗比我果頭3個議員

直接inbox啦

一個市民講係鳩up
一股風向就係民意

點解要喺呢度推到比佢地睇到呀？

因為呢啲就叫民意吖嘛

民意就係好多人喺同一件事上有同一立場吖嘛

光復連儂係民意

普選係民意

但走精面算唔算民意呀？

唔撚算wor

如果政府話無呢件事wor

我地係咪就由佢呀？

梗係主動踩住佢心口啦

失地唔收復

香港點光復